英超 寸王被逐 魔迷：又唔見你趕高普

【東網專訊】曼聯周日英超主場，同韋斯咸打成1:1平手。除咗錘仔幫90秒極部入波之外，另中一個焦點就係紅魔領隊莫連奴被逐。

話說28分鐘左右，球證莫斯(Jon Moss)罰保羅普巴插水，仲要畀張黃牌普巴，搞到呢位法國國腳要喺英聯盃停賽，寸王即時無名火起，覺得球證判得太嚴，仲嬲到一腳踢走個水樽。莫斯之後走埋主隊後備席，二話不說就趕走莫連奴。

一班魔迷賽後都好鼓譟，話球證針對寸王。莫連奴小小事就趕出場，但係利物浦嘅高普同車路士主帥干地，喺場邊有時鬧球證就叫「熱情」，就連球評都覺得過分。

Liam Canning(英國球評)：呢啲偏見真係好笑喇，高普同個第4球證講粗口就熱誠，莫連奴踢樽就趕出場。

Jordan：如果高普或者干地踢樽就係「激情」，莫連奴呢就行為不檢...

Nitish Reddy：英格蘭足總同球證擺明搵寸王嚟搞，雲格、哥迪奧拿或者高普做同一樣嘢，最多咪係警告下

ALex：呢啲咪干地/高普正常反應，但係當莫連奴咁做呢，足總9成9會罰佢唔畀入球場，仲要「叉廚」佢45,000鎊

Roberto：食X啦足總！

daddy想拉埋高daddy落水

抵啦

個格衰無計

仲要拉埋我干爹

次撚次都逼害daddy😭😭😭

我幾時有踢水樽

我要佢果串都冇醬

雲格、哥迪奧拿或者高普做同一樣嘢，最多咪係警告下

係撚咩 唔記得當年上帝姿勢點黎喇？

唔驚啦，有冇佢咪一鳩樣

雲爺爺掟水樽咩事都冇
又贏

明針對呀
咁佢有無反省過先，輸波就賴三賴四賴球證

我聯慘被迫害

熱情、激情同燥狂都唔識分？

魔性呀 英超d球證識條春

摩佬：球證和英超主帥參與「反曼聯運動」。

突登比你失分有得賴仲想點🙈

全部都係利迷搞出黎
利迷可恥

其實有冇影到個水樽省左去邊
係咪省到人

明針對你條撚屌既啦

干爹頂多咪慶祝high過頭
拉佢落水做咩

全世界政治迫害摩佬

即使係佢都應得

你有魔性嘛